對家吹到有41.6萬 聽日一定要出呀！！

少過50萬都當我地輸架啦
我地又唔夠佢咁無恥吹大咁多 ！
一定要用真實人數做對比！
818！ 818！